數碼暴龍玩具討論區#3 頂更

歡迎討論任何數碼暴龍產品
交易可自留TG商議

呢款好似好多人都有 屎忽痕問下價錢

下個月

!!!!!!!!
tg:Kamillebidanhkg
開個價黎

自己超龍自己整

lm

唔值錢,平平地同你收左佢
tg veemon9494

做得好

高登果邊個dm post有幾耐無1001過

好心開個名都靚d啦

整返嗰下超開心

成功感~

放機未

改名叫暴龍機討論區啦

交易區

其實可以講其他野,係你地唔講
我喝係對機有興趣,咪講機囉

鬼叫我地係死機佬

貼週邊玩具 無人理
反而暴龍機多人討論

預左架啦

佢上次隻奧米加麻麻地...好膠

到而家都搵唔到隻奧米加邊度有得賣

話唔訂唔訂

最尾都係訂左

訂左

邊到訂

有無巴打要 dart 紅蓮同帝王龍甲 想放

只有暴龍機先算得上dm玩具

又唔可以咁講
可玩性高姐
btw,有多部金色033 D ark有無人換機

用041 野狼 殘機換ok?

nola

美版同日版電波大家覺得邊部好玩D?

我睇落好似2部都差唔多咁

033 d ark 我有1部就無聲, 1部就難搖

有興趣
巴打點賣法？
tg我 @Edward_Him

ver1換ver3
巴打放唔放野狼

係咪會死機版本？

日版黎架

見到D ark嗎?

見你寫033 。。。緊係以為ver3

首先
D Ark = 日版
D Power = 美版
金色D ark = version 3
明?

宜家如果上日本megahouse訂暴龍太一，可唔可以運落香港

香港截左訂

屌係喎 柒左

都唔記得左日版有分version

知唔知15周年d ark係version幾

15周年 = 15th version
集合舊有既野再加新野

搵舖頭訂囉

你當變形公仔死嫁！

呢樣真

係咪大家都係自己整居多

整咩

想換d未玩過機多d

咁依家041野狼咩價錢

唔值錢
btw,你想人地點答你?

v1都值四五百既，巴打係咪放

你肯定?

你覺得幾多

一定唔係依個價囉

點知你點收

同樣價錢收到043
你自己諗

野狼白機身，keep得好既我真係會400

咁你黎啦

成日擺出黎

搞到我心思思想要返部黎收藏

無法否認依部真係好靚

我仍然唔明點解唔出15th 版

明明電波 同 D3 都有出

撚知佢,明明等緊出健良色/金色

有錢唔賺

認真，呢兩個色仲搶手過紅藍

大耳獸多粉絲

無問題
鬼叫健良係香港人

!?

頂你又自製!!
brw,求圖

不過入面個盒都唔知點收

屌牙水

係咪官方流出

今日4月1,有待觀察,唔好出哂水

嗯

但畫風跟到足，好難相信係自製

所以咪有待觀察

幾錢

入手

屌牙
放未

牙你老母....

好靚

調左色靚好多

暴龍機選舉，邊部機最靚 ？

我揀金剛冇神

帝皇龍甲獸色D3
一定係
基本所有透明機都靚

總之所有特別色都好靚

孤仔截左暴龍獸訂未?
會唔會好似加魯魯咁膠

03小妖

有冇人放元祖4

透明白好柒喎

透到睇到哂啲電子零件

透藍同透紫就靚

係唔係叫我

又哂機

扮咩,拎你果d出黎

羽田巴 截左啦問左 有冇其他路數訂到？

講真咁多部機 呢隻色算係最好睇

咁多部 放未

靚價幫推

佛心幫推

你識我?
我見yahoo拍賣有間皆旺開緊900

紅衫舖

唔識呀

穩唔穩陣？想訂

唔錯既

我發現次次撳到廿三下都比人幾下殺，而打對面一招都唔中，係咪戇鳩，乜唔係愈多愈勁咩？

好似真係唔係

暴龍機都有囡囡玩

唔係,我發現15th d3係要訓練過先容易打中
撳17-21烈炎獸基本上關關都過

有J絲打

變型進化公仔真係精髓
仲難搵過暴龍機

好奇一問 點解入袋唔拆電

因為我有時會玩,所以廢事拆

試過幾次交收數龍野，出到黎竟然係囡囡

想買01嘅數碼暴龍機 除左炒價同二手
係咪已經冇其他途徑？

機會黎啦

入左部石獅獸色
幾靚

係幾靚
應援~

斷估唔係y 拍嗰個?

動畫色二手非炒價我都制呀

我都制

有冇人係玩卡？

唔識玩,好難咁

AmadeusF204

件野兌番港紙700幾 自己日本轉運番黎應該平過900

但係未要開個日本megahouse 會員訂，直接運香港 定要搵代購公司

要搵代運 我都係係megahouse咁樣訂

巴打可唔可以講邊間代運

巴打放唔放？

暫時唔放

有無人知呢隻碟邊到搵到

19700yen

咁換唔換

有部零化老化既小妖要唔要

剛入手

有咩機換

係囉係囉

ver幾?
呢部既3.0打千年獸個時會死機

3.0黎...我都想要3.0.1

邊到買？

當年玩呢部玩左n次
冇結局既暴龍機
反而ver2.0最好玩
玩左4

Bandai出(Omega)mon手錶
48600yen
個皮帶扣

背面仲有亞古獸 同 加布獸

個護腕帶係發生咩事 好柒 買咗都唔敢帶出街

拆咗佢，當陀錶仲好

應該可以就咁拆出黎當普通錶戴？

咁柒貴架

隔離post召喚大耳獸

d -ark 出綠色一定買，點解佢唔出

大耳獸面黑黑表示:屌佢唔撚出我隻色

應該會就黎出
都已經有廠整貨

何以見得？

佢係咪睇左個盒張圖？

有人中伏

離七月仲有好漫長

隔離post?

放d-art 紅蓮 戰暴 鋼加魯魯

幾錢？

紅蓮幾錢

放野/收野自留tg
唔好係度問幾錢

下次問下個羅友 幾錢

大耳獸個羅友幾錢

阿爾法 nx 幾時 有

隔離post賣玩具佛心價
利申搶唔到2隻 d art

到底邊個係隔離post?

睇第一頁啦老細

雖然唔係暴龍機
但呢部都未玩過

全新洛克人

有無巴打入左applimon

巴打放左未？

到底隻大耳暴龍機係點整出黎 造假可以造得咁似

國內能人輩出,太多高手

巴打我都有部 tg傾？

睇返02 post 求覽奇巴打想用神操機換04

有部 041 殘野狼但玩得既

意tg :AmadeusF204

終於齊033

另外呢3部想換其他機

tg veemon9494

我都有部全部新紅機想放，$650
本身有藍機玩緊，但等錢洗，有意留tg

巴打放唔放中間04

你張電腦檯好似同我果張一樣

咪又係德爾斯特價貨

條邊會係咁甩個張?
甩到見到d黃膠

推

有意 telegram @abcdesn

Tg @abcdesn

屌喎加旋!

今日行深水見仲有幾部擺出來
呢排都搵返d細個未玩過既 電子機

邊度!?我要買!!!

之前有一大袋齊咁多代超龍機 暴龍機唔見曬 喊出黎！！！

搵唔到劍神機,同一間買?

未見過

一開始賣$20炸

一開頭$20,之後$30,宜家$45

唔L係掛

想搵返高達機多d, 得部wing, 想買返部0079

劍神機係我上網收返來
個日咁岩出去交收

搵到45都殺啦
遲d想搵返就唔會係呢d價
洛克人exe 6個部機想搵都冇

係閒魚到買左部wing希望返到來唔會係磚

依部？

唔係
呢部我呢幾日都入左手
反而呢部既光熱鬥版難搵
同埋之後個兩個世代同第3代

呢幾部都好難搵

搵唔返d晶片

我得exe3同四

冇晶片部機同廢冇分別
不過5好似可以用返4既晶片

呢個叫劍神？

係呀

有冇人會收 ？清緊屋

有部殘殘地既01代夜光暴龍機
我都仲記得係青衣城買
依家仲值唔值錢

功能正常既話應該ok

想收
tg:

想收啊
巴打tg我:

有無相可以睇睇？

tg: ST820

洛克人對我黎講同數龍同等地位

睇吓相先

tg gerrard456

LM 收機
Tg: jacktattat

好彩對01無咩大興趣...唔係點夠你班餓鬼搶.,,

d art 出左幾多隻 得隻紅蓮同墮天 早幾年見隻奧米加千幾蚊 宜家幾錢

少左隻黑戰

手頭上有依2部同一部2代v仔機
不過部一代真係幾殘 同埋粒螺絲唔見左
真係有巴手有興趣？

2代v仔機係咪透明殼，係就有興趣

係阿 keep得最好就係2代

有，tg: jacktattat

有興 tg @abcdesn

有
Tg: Spinviper

tg:veemon9494

想入加魯魯

右邊個部有
tg:AmadeusF204

d 收機佬即刻上晒水

想要左邊

新玩具

高達機,國產ic,陰陽大戰記

有無CHING知一代個部粒螺絲邊度有得配

扭1粒出去五金鋪配

我就係連個一粒都無

隻X幾錢咩系列

ching你.....老.....
btw,暴龍機d鏍絲好難搵...

唔係叫梅花頭咩

有無人知NXedge隻奧法見街未？

之前訂左但無哂聲氣咁

今個月28號前呀老細
第三個回覆

我老咩

我想問下我左邊個部係咪無得進究極體

有無人要 換機

pkm 狗也不換

可以， v2 v2.5都進到

拎定錢啦各位

通販 定魂限
散光睇嘔到

似係通販

淨係換色就冇乜意思，同埋部機本身都唔係sell外型，真係咩色都無所謂

仲用電子

有寫premium bandai

屌又出新色

幾時連奧米加都咁公廁

不嬲公廁

點樣入手?

收左部金剛武神色044

古代暴龍色幾時先搵得到

我要殺左你!!!

屌牙 仲要咁新淨。。。。

我收親都殘機又唔珍貴

me2

吾巧甘拉

老實講
隻新色唔吸引
舊版一望到就勾起童年回憶
新年格格不入咁

d044俾你收哂啦

咪就係

都係得4部姐 差部古暴色

曲線晒機

麥樂雞

會發聲

戰鬥暴龍變左做炮，鋼鐵加魯魯變做劍？

以...我把刀呢....

等實物圖先, 新色都想入多部

識唔識換043個mon?

有部043個mon有問題想換返個好既

用neo既mon,就咁換就得,注意斷線

btw見到y拍有人200蚊賣mob

不要on_,二手neo都係5-60$

真係唔知咩心態

到底會唔會出04代既15VER機呢

放機.有意tg :veemon9494

養機來講得x抗想收

仲有冇巴打放D-ark 15周年

有冇巴打收gem v仔

加大輔

除收藏家外唔會收

純想過手癮玩既, 超龍20週年下年出, 磚頭20週年兩個月後出

巴打收？

之前唔想個盒貼運輸貼紙孖入左

部加旋機得返一部，對唔到戰

而加最值錢係邊款？

全部

有冇巴打想放03/04機 好想玩番 童年回憶

天開眼呀
信x黑店肥佬俾人拉撚左

衰咩

原來係呢條撚樣

除左講恭喜之外,我都唔知講乜撚野好

正

邊間？唔識佢

見過$600 有人放，但$1000 都可能有人買
今日岩岩入左部2手15原色波

估唔到後追二手都得齊

600我有性趣

一早就比人秒搶左

大家獅子獸訂左幾錢?

好想搵返依set 豆袋公仔
細個吉之島買過 唔見左

我得隻v仔

誠收 麻鷹 亞古 v仔 基爾

有無巴打有呢set卡放 無訂，$500都唔知買唔買到

得上年11月係到放過600 果時見有多部

出左貨啦

打去訂貨度問問先

前日出左啦

上個星期係facebook d 買賣group 見到有人放原色600二手

好正！

跟聖劍！

魂限倒數，唔知會唔會復刻超進化系列

唔係叫復刻喇喎
全新系列黎

我上年係到賣一手 HKG

都係戰鬥暴龍獸

你d pose擺到咁好
我整極都唔岩眼

第一隻巳經出戰鬥暴龍獸

平放全新日版v仔+大輔

tg: gerrard456456

開新Line, 係唔係表示又要加價？

超進化有興趣，但如果買埋呢隻我己有3隻戰暴，
我仲等緊Shf動畫色鋼加

巴打們玩D-ark 15年係咪都係用妖孤多
大耳搖機永遠都唔撚準
基爾又好難禁27

其實我想問有冇方法可以搖得準D

禁既都係得2

有冇人知邊間舖頭仲有透明版嘅奧米加獸模型賣？

呢隻係成長期變究極體個隻定好似shf咁？

又黎
玩到窮啦

轉一轉色又一部...

又出返電波？

插水開始

賣03ver2 小妖一部

有意留tg

有意 Tg:jacktattat

仲有邊度有03機賣

tg:Kamillebidanhkg
pm開價

頂你 有兩部仲收

gerrard456456

班友又要訂定黎炒??

一部電波差唔多三舊磚

會唔會借d意推埋 金色D-ark 15th呢

有機唔嫌多
Btw,無同呢位巴打收

其實我覺得部新版電波加左個紋章好撚柒
不如再版太一大和色好過

屌呀 唔撚係呀

veemon9494

其實呢兩部之前都無乜人想要

動畫色就真係再販都搶到癲

我想要太一大和色

今次一定要訂晒

你真係冇改錯名

睇下有無加新野先

到時會唔會一齊訂慳運費

請問仲係邊度可以搵到金剛武神色

放咗上次嗰部換唔換到新呢部digivice呢唔知

未開，自己有10幾年前原版

呀唔得...我冇大和原版
唔放得

原版依家仲賣到五六舊 (好似係)

港

香港理應都會開，有錢唔搵咩

有部殘色金剛武神

Joycecast
換機都可以

巴打有冇興趣放金剛武神機？

請問你放唔放? 搵咗我幾年啦

我反而有古暴差另外兩色

巴打放唔放/換唔換?

磚頭機
仆街feel到會係咁出新色

sor呀,得一部唔換啦

幾時先收到部古暴色

好想收部04ver4黎玩

好想訂部磚頭機

等洗魂啦

有冇講幾月開始？

五月尾會公報

前幾版係咪有人搵透明版奧米加模型
我有盒未開想放 屋企開始冇位放咁多

而家係咪即係嚟緊會出兩部電波加6部磚頭機

5部, 紅,藍,金,黑,白

出新電波舊嗰兩款會唔會跌
我仲未追返

班炒家

電波出新班炒家真係想喊

你地估太一果部會夾咩道具

新電波唔太吸引
希望box art造得靚
磚頭機各一儲下就算

抵啦

幾型丫 紋章金字，最重要係唔少人之前買唔到

但個紋章咪會搞到睇唔到moon

咩事呢排部部舊機鑲曬金

無買之前嗰個會買呢個

但都想知有無新嘢

我想問下有冇圖

多咗黑暗進化路線
藍色啲字比較出
但係橙色真係唔多覺
紋章嚟講...我入盒display其實就真係無乜所謂

買boxart送機

應該對之前已有原版15波嘅人吸引不大
如果再無咩大分別就唔訂住了
始終$700一部唔係平

拆開部機 換張底紙

咪教精班炒家

放幾錢？

巴打tg傾好冇

真心係想買但700蚊就卻步喇
利申:學生

儲啦

你估咁易咩
利申:窮學生

我學生時為左買支結他$2000都儲到出黎
$700姐,,有恆心就得

個個唔夠錢買心頭好都係儲ga啦話之你咩年代大人定細路，想人送咪直接講lor

彈到butter fly solo未

搵工返
700水返足1個月夠買齊5部

人地點諗你都知真係好撚醒

人地講咁白你都唔知真係好撚蠢

我都想有人送暴龍機比我

屌 咪撚鬧交呀！

唉,窮學生+1

撇甩shf 開條新line？

加價唔緊要
最緊要高汁
反正佢原價係點都會俾人炒

又要買多隻戰暴

睇定先啦

我覺得想買唔代表我認為佢值咁既價錢
純粹想表達下覺得定價對於我黎講有d貴姐
700蚊對你地可能好少
對於我黎講可以買到其他我認為更值既野咁解
只係我個人唔係咁接受俾人用回憶黎禁住搶錢姐
無諗過咁都會踩親你地條尾
如果真係既我講聲唔好意思

第一次出15th電波我都係岩岩出黎做野幾個月
個陣就算要我俾千幾銀都有d肉赤
因為收完全數訂之後仲要等幾個月先有貨
錢就收足 毛都無條

認同你講法
但無法架,係明搶你錢架啦
窮亦唔係一個理由
無錢可以儲
雖然係俾人強姦回憶
你話700唔值
係因為個回憶係你心中並唔值依個價

d人純粹係覺得話窮並唔係一個呻既理由
你話佢唔值都叫係一個正常理由

講得岩呀
想當年我細個一部機都無
而加買番呢D 老母就話我曬錢
我就同番老母講 買得到既回憶 呢D咪算平囉

童年回憶唔係用錢去衝量

不過香港地係乜撚向錢看 都明白..

明你講咩
係我認真左

我自己個人覺得我細個無能力買
依家大左,我要追翻我既回憶,我既童年
錢可以再搵
btw,都唔好on99拎d錢去狂收d on9價貴機,炒貴d機對你我無好處
新出果d有新design同新內容,都叫值翻個價位

同埋 唔好嘈交呀屌

有啲氣氛

認同
岩岩15th 電波話renew 我都覺得點解要比700蚊買舊咁既野返去
之後錯過左後悔到而家
而家x抗3.0 2手成900水部都照扑鎚
所以今次再開訂要買買買

我諗緊買唔買new電波,因為已經有15th藍波
不過果3款磚頭機會買

喪心病狂

到時錯過左唔好
後悔就得啦

放心~唔會~

等公佈哂d內容d決定都未遲
暫時新15波 未吸引到我

無錯,我對個問號幾有興趣

鳩估
光子郎部電腦

想用美版03ver2藍色暴龍機換美版04ver3/4暴龍機 有意pm

有d難

唔講都唔知原來有得pm

講錯 留tg先岩

仲以為我都冇更新個app

有冇巴打計下要用幾多錢買哂呢5部？
利申想買哂

1700hkg 左右

700+700+260+260+260+200
=2320左右

依d咪叫靚價

俾盡80

佛心價

比人fake 9左

個3部睇左做3380

原來計少左2部3780

認同，新電波只係加底紙同油左金色我就不了

睇下有無新野再決定

想問下04 ver3同ver4有咩分別？

隻色唔同
內容唔同
完

係喎...同單就得

最衰冇boxart睇，有03咁既話應該買

仲有價錢唔同

香港有冇地方買d-ark

請詳細說明內容

收04美版 ver3/4機 有意tg derek0616

15th ver

師兄伸手得有d過分喎

咁就冇左2000幾

X抗呢代真係幾好玩

影完已經唔想再影日版

巴打左下多部04ver4放唔放？？

鐘意摺機果款多d

我自己d機如非必要唔放住嫁

係人都知sni係唔放機

有必要果陣,call我

留名

個個咸濕佬咁望住你

屌你spin 淨收唔放 囤積大戶 堆到成張床都差唔多放唔落咁滯

咁都要俾人屌
真係慘過食屎

影埋啦 唔差在比我酸下啦

不過真心酸

一大陣酸味

我得眼

好癲
睇來我要改名

呢幾部到時開售會唔會又比人秒左
想要左同右各一部
你地多數會搵人代購定係
自己捕住開售時間即買嫁？

唔係上佢個官網訂之後送上門咩

味知港魂班撚樣會唔會出

點會訂唔到
紅藍機上次都冇乜搶嘅感覺

原來有色紙送。。。。又要買

有新情報？

見你班友唔落搭咪轉過隻色搵錢'

利申冇買

好撚正呀馬來西亞果邊

好撚憎玩d power 無啦啦死機
又要由頭來過

v3?

v1
以前部v2小妖又係咁

呢隻同之前有物唔同？

易唔易訂 想買部玩

下星期去台北，有冇邊度多數碼暴龍精品睇? shf darts 盒玩之類

易

我估佢會連紋章一齊賣

有班邪惡數碼精靈係數碼世界到處勒索

召喚網路英雄

自動更新
表示

睇你班hihi以後敢唔敢再關左個自動更新佢 ？
利申 IT狗

唔明喎，講緊乜

最新ova劇情

應該講緊隻勒索病毒 你window唔更新 好易中招 隻毒好難解 加密哂你d data 要俾錢對方先肯解密

你好呀,IT狗
利申:IT狗

睇黎可以做20th既故事主線

大家都是IT狗不用分得那麼細

幾時放d比我?

拎你部機甲龍黎

知咩事啦

普通換特別咁抵

多左部金色D power特別版,想換機

被選中既細路去晒做IT狗
利申 IT狗

呃人, 唔好俾錢
bitcoin個交易方式係唔會知你係邊個
咁又點幫你decrypt返部機

但真係有d on9嘅真係俾錢佢 先好笑

部暴龍機連左上數碼世界，比超惡魔獸加密左d武裝裝甲，有無被選中既人可以幫幫手

課金買多部暴龍機解鎖

d art奧米加同紅蓮騎士 要幾錢
9頭身個隻

聽講你要俾相應既數碼貨幣先可以解鎖

白帝420屌唔屌

屌

邊度見到
可惜屋企已經有一隻

而家好似要成千銀 買唔落手

1隻咁貴

之前見12xx
個幾月之後13xx

心郁郁想放

經過數年時間 終於將咁多代暴龍機收得七七八八啦

當然我沒之前d暴龍機痴線佬咁癲啦 所有色收齊 我收齊咁多代就算 過幾日我諗住平放返多咗嘅暴龍機出嚟俾大家 益下巴打 有好有壊

求機求機

留名收機 交換都得
Tg: Jacktattat

古暴色044呀屌

+1
Ig: Spinviper

Spin 你齊哂重收 我向你收機就差唔多

我想收部04 4代就算
巴打如果有可以加我TG lexbaby
未玩過04

跟機想問下SHF 帝王龍甲 要幾錢 今日同個fd去ins 比佢買到隻全新399 我叱依排想收返曬 都仲差隻帝王龍甲 有無巴打放?

+1 tg:

依度依度!!
tg:veemon9494

睇下有無得換

留個靚名

+tg ttom123

求機 tg:derek0616

一有機收個post推得咁快

嘩 係喎

想問尼d咩價位

睇來個post又可以推得好快

第1張圖
高達機應該150左右睇下功能同幾殘
其他就應該100內
第2張圖最值錢係個 幾部 04美版
價錢就唔多提因為個價唔低
雷登個幾部就唔多高價

透明電波，02美版，超龍都值

後悔無玩過03美版，反而想知 03美版咩價

有興趣放暴龍機嘅,可以tg:jacktattat

有無興趣換機

03 ver.2 同 ver.3 都唔低價

ver3要收不死機
不死機仲要貴多倍
而且03美版多暗病
好易收到成日輕機既機

Tg Spinviper
換機都得

換機/放機搵我!
tg:veemon9494

想問下依部而家值幾錢

想收一部04自用

500左右

tg: Kamillebidanhkg
高收機甲龍

thanks, 咁D-cyber 值唔值錢 , 唔係幾見有人post 出黎

ver1,2唔多值
部機本身易壞
內容只係x抗既copy咁制
ver3就應該值錢

咩色，童年因素想收，有冇興趣放
tg Kamillebidanhkg

04ver4 2部有興趣 想放既tg :derek0616

上次見人800放被秒搶 500應該再收唔到ver3了

不死機我見有人賣1500 冇錢收

我有03美版ver2 藍色機 有意換機tg傾 derek0616

依兩部有多,有意換機tg:veemon9494

閒魚有人放緊1000紅色不死機
就咁睇keep得幾好
諗諗佢

gerrard456456

高價收

換機可

冇影3.01個畫面，巴打問真d好

03不死機應該仲好玩過04 ver4好想收部黎玩

03來講最鍾意都係01
長方形既mon
進化完既點陣圖由上而落咁show晒出來

放啦放啦

01我就係唔鍾意佢睇唔到成只野 得半邊身

益下各位巴打 平放多咗嘅暴龍機

左面032小妖特別色 可正常遊玩(收多咗一部 呢部成色麻麻所以放出嚟益巴打) 右面043澳版(部機壞壞地 有d問題 所以係買一送一 贈送 自己唔識整 識整可以整返好佢 幾稀有下 另外成色完美 ) 放$300

另外一set過兩部15週年日版 太一色電波 連特典㯲章 同 機甲色02(兩部機電池已除 遊玩完全沒問題 無壞機) 放$600

有意pm line或telegram: kks90713

另多一部藍色033不死機 想換023或043特別色

個價應該夠平掛 無放貴到掛

半身先夠精緻
好似係
打後個d睇得多
覺得03v1呢款先好

同意

ver1大耳獸得意好多

全部已hold

有冇快成咁啊 溫左3版note 咩都冇晒

我有0403 風神獸色 岩唔岩？

呢個post真係睇漏一秒都唔得

可以呀 有沒圖睇

睇漏左部兩部日版冇要到

真係換架

講清楚D係想換023究極天使色或帝皇龍甲色或黃金拉比色
043友樹綠白色或小泉紫色

我懷疑有人長期24小時mon住個post

想問下有人收 03 紅透明機 同 04 友樹綠白色機

有,如放可tg:jacktattat 詳談

收，tg:Kamillebidanhkg

我返到屋企搵搵先 到時tg你

有 可tg或line我： kks90713

部不死已hold俾Spin大大

tg gerrard456456

gerrard814814@gmail.com

屌你班痴線佬....我寫左成日game無追post
機呀!!!!!!

要幾時先收到一部04ver4

我果兩部竟然無人要

巴打兩部咩機啊？

收! tg:CHUNxD

新手想問下巴打們 點解巴打放15週年日版機甲色02咁抵 但出面鋪可以賣成千幾蚊 同埋街出面係咪好多假野？可以點分？

明唔明咩叫佛心價

話明係益巴打 我又唔係出面d舖頭做生意要賺你哋錢 我純粹係為大家一眾數碼暴龍fans 洩放出嚟 有出機有入機嘛 順便儲返少少彈藥等下批新機

巴打好波
隻機甲龍放左未？

暫時未 不過已被巴打hold了

如果個位巴打最後唔要
可以留俾我嗎？
tg: LittleSpringBoy

我去唔到上面班收藏家咁既Lv
志在三部15th 機各收一部黎玩下ga咋

好 不過機會好微 約咗而家交收

唔緊要啊，我知呢d野係先到先得既

以前玩D3真係遺憾
身邊無朋友玩日版
隻V仔只可以進到V仔EX就止步
係好好彩有朋友有wonderswan肯過隻奇蹟裝甲俾我先爆到機

好老實 我對日版冇乜愛 最多對電波可以接受 所以先放 留返最後一部日版15th原色起手就算數

我都仲諗緊買唔買下批新出嘅電波 不過如果冇加新內容嘅話 可能都唔會入手

睇心態
我自己當年咁多部都係日版
電波ver2透明色, D3 大輔色, D-Ark 一紅一金, D-scanner 一紅一紅金
鐘意日版係因為部機造工好d
同埋d獸係正方型mon 表現得靚d...

但大過d嗰陣，一次過幾舊水賣哂出去 (依家睇翻個價真係揼心 )

算啦過咗去 不過而家收返就⋯⋯⋯

幸運地，我就15th 原色電波 同 D-Ark 紅都係600左右佛心價收到
睇下D3有無緣囉

主要收到部原色電波已經好滿足

各位巴打 全部機已安全地放出 另外不死機033已同Spin大大換咗023帝皇龍色 心滿已足 最後如果有多餘重複嘅機 有機會再放俾大家或換

不過最後都入唔到或搶唔到部043小泉紫或友樹綠白色

無巴打們咁專業 上網見到呢部機甲龍 想問下係咩版本？幾錢左右？

舊版02日版D3 ver.1 機甲龍色 價錢唔貴因為ver.15有復刻，加上ver.15復刻版都唔貴，所以基本上無人要除非平放

原來有得咁睇

想放左部全新D3 機甲龍色...知唔知邊度有人收

巴打價？
幫推

出面收緊幾錢

15th?
原價

15th

原價+運費

想問沒貓貼紙係咪即係水日？
定本身呢批係沒貼

無

好的

好奇點解有部全新

因為本身已有大輔同賢仔機玩緊...
部機甲係拎黎擺...部機除左白色外盒戈2張膠紙比我𠝹開左就咁影左張相之外 部機個透明盒膠紙位未郁過

Tg: LittleSpringBoy

可以add我傾傾

大家認為不死機應該值幾錢

我都想收

全新?

邊有可能

要睇有幾新
不過我覺得係因為間廠垃圾
搞到不死機好稀有咁
明明不死機先係正常成品

係咪有人放

呢加見親人放都係3.0 不死機好少有

想收圖中D-Arts 奧米加獸一隻
有無巴打肯割愛？ 跪求

都真係太撚型。。。唉,又唔再版

很想要吧

其實再販過一次

再販過ching

巴打放唔放😭

係，放比我。。。連奥法都貴哂

平嗰陣又唔買

同埋我想問下黎緊d 超進化魂figure 會唔會有團購搞？
想8隻入齊佢

出咩都味知

咪又係戰暴..

預左架啦
最後都要乖乖比錢

玩具節有d art紅蓮賣$759 得返一盒

如果搞暴龍機聚,唔知有無人出呢

睇你晒機?

痴既咩,一班大佬都未出聲

拋磚引玉

我大佬法蘭奇

我大佬Spin哥

得2部垃圾機唔敢出黎

心郁郁想搞個好似馬來西亞果邊咁既對戰聚會

我覺得暴龍機d 對戰好迷
完全唔知點判定

聽講係睇步數 鬥多

邊個有超龍機v1.8!!!

20週年出埋咪試下搞

其實唔係好知育成機用咩標準判輸嬴
代數？訓練次數？

無玩過養成,唔太清楚

邊到

淘寶好多八百

今日係信和老闆手中拯救左佢。
價錢超值！

講幾錢啦...

邊間啊？

信和得1間係成個鋪面都係機

AA制

係咪聽日有新情報update

嘩
超進化魂
亞古獸變身做戰鬥暴龍獸咁有趣

無d誠意...下下重出舊野,賣到鬼死咁貴

好似細個出個隻

舊果隻咪 ...

硬係認為好脆弱

再版金冇好過啦

係改左既

我覺得 你話唔買 佢話唔買
到最後個個都衝去買

認真
不了

個戰暴頭靚左咁多，但其他部位仲係咁柒

整體黎講仲衰過以前

細佬我又忍唔住手入咗兩部暴龍機
而家total有10部起手 暫時忍手唔再買 除非有特別色

痴線 點揾到咁多。。。

tg 我邊度買ok?

tg gerrard456456

023神聖天使獸色呀

LM 學野

tg埋我ok?
tg: AmadeusF204

好想買部磚頭機

04ver4

Tg 埋我
Derek0616

唔通人地真係話俾你地知邊度買咩

好飢餓

飢餓遊戲

有錢就是任性
窮撚me唯有摺埋

mon極都係得啲唔珍貴殘機

你d暴龍機仲多過我 044都有幾部 我都想搵到門路可以低價入手呀

Mon極都mon唔到04ver4

大陸果d貴到

1680人仔都差唔多2000銀 屌唔起

係
佢地連03v2都要700起跳
我寧願去信和救機

04v4係特別貴
我都唔明點解

利申鍾意日版機多d

最想收部03v3不死同04ver4黎玩
感覺呢兩部最好玩

最難收個2部美版
話說有冇人知x抗2.5係咩色
上網搵連圖都唔覺有

信和不了
就算買真係check 哂機所有功能先比錢
堆埋堆長期display 仲要比燈照住

其實擺機個環境乾燥d好過濕
利申唔係打手

行過幾之信和都唔知邊一間鋪有賣機

仲要佢d機長期無拆電

地庫呀憯撚

地庫邊間？？

良品隔離…

母親的抉擇
全新包裝既美版機
你地會唔會拆

玩唔玩?
唔玩就唔拆啦

唔捨得開

點買到全新未開既美版機咁勁

ebay 應該

唔拆啦。收多部二手機玩好過

拆左

兩部正嘢

部金甲龍好彩拆左,漏緊液

屌牙

係床下底摷左出黎 想問下呢部係04v幾黎

V3 放唔放

tg gerrard456456

好狼

V3友樹色，有興趣放機嘅可tg:jacktattat j

係咁嫁啦

成班狼人上身....
放機搵我tg:veemon9494

去麥樂雞獸

唔知上面幾多個話傻閪先買
然後就走去做傻閪

不了

唔想硬食麥樂雞

但係一聽到光司首歌

見到塊麥樂雞分開兩半就唔開胃

又Spinviper<要屌又要買

鋼鐵尻露露

依件玩具進化都靚過TRI進化

幫推

呢隻幾蚊呀

估計900掛

等緊再下一隻真紅蓮出

鋼鐵加魯魯 ..

根本用舊版身 塞個shf /darts 個龜頭落去

呢個好型

佢係到做緊咩野

我條J呀

細個好似出過

只係個龜頭唔同左

新鋼加好正

戰暴冇試意之作

發現新大陸

型過shf
俾錢

都係鐘意shf. 除非佢整到金冇咁完美啦

佢出先算啦

紅蓮訂硬兩隻

你驚一隻斷翼？

幾時先出新電波料

已經唔存在了

隻新奧法幾時出

岩岩先展覽你就問幾時出
btw 呢隻色靚SHF好多囉

直覺話我知遲下又出動畫色奧法即係呢隻色

得我一個覺得啞黑色好柒

睇到啲相搞到我想收翻部04
當年俾人連掉兩部

又鞭屍

睇相已經出哂水

想問下上面兩隻超魂同埋真紅蓮要喺邊訂？

味正式出呀

終於完1周目
同v2 v3 比
真係搖少好多
v2 v3 張張圖都成 7000起跳
手都斷

細個買左一大堆嗰啲進化玩具..
估唔到有新版cap水
麥樂雞都諗諗..但見到鋼鐵加魯魯已經唔係好招架到
如果出究極天使獸應該都係shut up and take my money

加魯魯係真正完美變形超比多排第2
其他阿修羅4手，背面好似蝴蝶咁有對大眼

細個玩具仲有無係到
影黎睇下

俾錢啦望

港魂肯開味

港魂例遲

有麥樂雞獸版
限量3000部

有啦咩

補圖

俾錢啦

有無巴打知日本pb個隻v仔獸邊到有得買 由細到大只中意v仔獸

透明版戰暴柒撚到 正面都睇到亞古獸對眼

正

進化畫面

所以佢咪連暴龍機買囉

金鋼冇神好似係第一

屌牙。。。。暴龍機冇得散買？

有喺到呀...不過要得閒先可以拎出黎影

佢出奧米加合體即買

幾時開呀屌

你認為遲唔會呀

皆旺有間開左麥樂雞系列訂架啦
快啦

港魂呀屌,我夠知日魂開左

歡迎到fb屌屌佢

一定硬食埋隻戰暴公仔？
開訂幾錢？

係咪得大和版會有加布個進化畫面 同 黑暗進化？

硬屈你買兩部？

人地一套架
笨大就係知你地唔想買戰暴 所以咁出迫你買

好彩月頭600蚊放左隻15太一電波機姐

唔想要透明版呀屌。。。

有冇巴打夾

係咪我鍾意第一代鐘意到痴咗線,

我覺得透明版除咗見到麥樂雞隻眼，

透明得幾靚

我都覺透明版幾靚

啱先諗緊點解佢唔好似普通版咁，油亞古獸個頭內則做紫色，發覺咁做連外則都會變埋紫色，紫頭亞古獸

勁失敗設計

索性拆左個亞古頭裝個勇氣盾上去啦，原設定都係後加上去

我都覺幾靚，但對眼實在接受唔到

新版有進化畫面屌打舊版

細個就中意變形玩具多啲 但係大個就始終中意shf多啲
完整啲 靚啲

孤仔開左訂啦

呢期係咪痴撚咗線？

又翻炒舊幾又進化魂

未夠，再嚟個透明版一齊賣

點買？

俾錢啦問

想問下電波幾錢

放工即刻去訂

千五，不了

HK P BANDAI 開唔開 成套

哦

賣返隻透明版先

孤仔唔夠兩個鐘就截訂

啱啱想訂 就話截訂

啱啱放工即刻沖咗佢訂咗,
費事又要食炒價,
依家仲搵緊dart紅蓮就完滿啦

黑戰呢

港魂唔開就仆街了

千鳩幾我留返買第啲好過

雖然動畫好感人 ，但對暗黑角色冇乜大興趣

我走去皆旺訂

果套野暴龍機 加麥樂雞 加播歌發光台

巴打搵到邊度受訂講聲好冇

皆旺都冇了

但日本個網仲有

就快拎到磚頭

可能係接夠單。官網仲有

點會唔開呀

等港魂 we trust

有無人問過

連埋超進化魂限量三千套
賣完三千套之後
太一版出返淨機
到時就機會嚟喇飛雲
然後動畫原色連個發光台再出多次
你班仆街仲唔買到窮？

麥樂雞我寧願買原色
透明好柒呀

麥樂雞原色我見佢寫一般店發售
即係唔洗訂?

真係唔知
但係我印象中D-3機全部都話係限量
都未試過要截訂咁大鑊

Bandai 計劃通

買淨機算 88

乜原來奧法獸係由多路獸進化而成

點解 shf 唔出埋鋼鐵加魯魯 我們的戰爭遊戲ver.

出都係出tri隻麥樂雞獸

慢慢丁啦 .....

點解孤仔大和機唔開訂嘅

山洞戰最好睇 X進化係打鬥上最真實
鋼加 戰暴 X進化 能力勁好多
可惜死左就好似動物咁 無得重生
同埋獅子獸 拎便當

今日去信和問已經冇晒太一機
唔好意思各位師兄,,因為唔想追POST既關係
可唔可以答我港魂會唔會出太一果部連戰暴版
感激

未知出唔出

連戰暴 未知 可能有機會
不過兩部浄機應該大機會出 我估

我都想知部機會唔會單出

我話一定會單出，有錢唔賺咩，重要笨大呢間搶錢野

希望啦

原來孤仔話bandai 突然轉咗一人只可以訂三個，所以先唔敢再接

日魂到現在仲有得訂

爛尾

反而我係諗緊咩限定3000

對外3000
實數30000

Bandai 營銷策略

港魂掛住食傻 唔想訂

港暈不嬲遲日魂幾日開訂

慢吞吞

幾日？

就快有磚頭機

訂左但忘記幾時出貨

好似6月左右,唔記得時間

岩岩睇左17號

搵返細個隻變型黑戰暴

KEEP得好好

請問點睇？我睇返個email無講幾時到貨

你預17號派

預左架啦
謝巴打

各位數碼巴打,聽日兒童節
不如大家係聽日齊齊post哂你既數碼暴龍週邊
無論係暴龍機,模型,變型玩具,毛公仔都得
為自己既童年慶祝下

戴定副超入呢post都得啦

預左戴超
睇下遲d你地有無興趣,想搞個暴龍機比賽/聚會
好似馬來西亞果邊咁
佢地經常性咁搞比賽
而且每期唔同系列
其實香港都有好多玩
不過好似收收埋埋咁

一扭嗰邊話因為一個account最多買3個所以唔接咁多
叫做好過俾人搶先啦

又要比人閃

你閃撚死

好想睇你地成櫃都係Shf,dart,Gem玩具

放棄

明智

佢咁多044

Spin哥,你要影就影成日都唔夠...
拎一兩部黎post囉

Spin哥:廢事閃親你班友

登高巴打叫我幫佢貼

榮譽樓主去左邊

佢無account

有高登但係連登acc
佢冇用hkg咩

咁樣擺好型 盒全部勁靚勁新

最吸引我嘅係嗰張poster 定拼圖

Spin你咁排會唔會排到落街

你估下

排到去出尖咀都未完

有人知呢套卡嗎？呢排終於儲齊
儲嘅過程有血有汗

超龍元祖卡！
我都有d但唔齊

G點開女惡魔訂
行版

各位兒童節快樂
兒童節帶部原色電波出街玩

轉眼間二年前了

fit喎!!!

黑戰

金字塔

推到其他巴打post野

推到1001

禾廢事獻醜

post啦
我轉頭都post

成日FF如果有兩set就好，
一set連盒全新放係度，
一set就開黎造場景擺pose

可惜一來冇錢買，二來冇位放

某程度上
我想放曬佢

講緊賣出去？
儲得咁辛苦

再祝大家兒童節快樂!!!

舊相,未得閒執其他野出黎

呢d應該無乜人玩

唔好扮野呀你

依d仲少見

盲左

放未 omega，隋天

呢set正，以前無錢買

仆街 盲撚咗 我起呢個post到乜鳩都睇唔到

喂,屌你班友仔得個講字

心都淡鳩埋

話有咩特別機放 就大把人衝入黎

係咪日本訂快d?
我係香港bandai 訂仲未有出貨日睇

港魂不嬲唔更新個網頁
同時出貨Email好撚耐先有

屌佢老母 暴龍機仲唔撚開訂

假如有上開港魂個網就知
模型 十年如一日
貨品種類 少之又少
貨品資料 唔會更新

都唔撚知佢班撚樣夠膽死係問卷問用日元結算好唔好
屌你老母 哪來的自信

要不是數碼暴龍
我都唔知港魂既存在

無知一問
03同06的墜天地獄獸有乜分別？

超進化同暴龍機都冇影

有冇人有片可以話我知d-ark v2二週目打完會點
搵左好耐都冇見到有人話打爆
第一週目輕鬆打3型態
第二週第三型態變左 但都打到
但係打完第三型態竟然loop返做第一型態
最多都係打返去第二次第三型態 就冇卡輸
細個贏唔到 早幾年玩返 都係贏唔到

有冇人可以了我童年心結

打完埋 出句thanks
之後爆機囉

係真唔係呀

朋友既自改色黑色電波

個mon炒左?

斑馬條問題,遲下幫佢搞

三周目先難打 打左幾日用奧米加終於打爆左

d-ark定-d-power

3周仲有唔同 其他仲有冇唔同
好彩未拆電
利申041努力中

佢應該係想講D-POWER
因為D-ARK 刷1次
好似係

好似二週目打後
Final boss 係隨機抽3隻定力爆

你有運玩到咁遠先算啦
一個唔好彩死左機又要來過

就係片個部 d power黎？

041係04入邊最很難玩個部

打完黑紅連會有亞古獸 之後只定力爆有220血咁上下 攻擊60/70/80 冇記錯既話

其實唔難
記住留2格比Final boss 儲存
之後就打無雙咁制
拎埋黑基路比更加係誇張